梁國雄著抗爭者捷古華拉T同獨裁政權中國國旗合照

算唔算食緊捷古華拉人血饅頭?

喂呀哥，搵食姐。

泛民長毛件衫用侵侵取代古巴佬你地會唔會投票?

喂呀哥 你咁叻 你黎做啊

對呢條友真心失望，完全搵食呃政治飯食。講乜尻理念，捐錢啦喂！

社民連夠膽用商界財閥icon trump做idol?

綠日子

五毛返六日唔撚易

關愛狗中資股大股東 身體力行買淘寶支持中國

關愛狗真係 影衰曬我呢啲本土派

五毛Me係鬼仔#99568底已起

LIHKG @ Android

懷疑五毛Me係鬼仔#99568冒警

LIHKG @ Android

五毛扮乜撚嘢本土派

低級政棍一名
又無料
仲要扮反共

係。但呃到好多死忠㗎...

捷古華拉本身就係Stalinist, 支持一黨專政、恐怖政策
你最多咪話佢著住捷古華拉衫同走資政權國旗合照

哦, 咁重死, 社民連個啊頭原來咁支持一黨專政?

你炒中資股點計

五毛咩咩妹跳舞